天鑽打雜狗 你問我答

自拍黎睇下

點解要打佢地...

有咩雜打

行行企企乜都做要service下閪客着拖鞋咁

你地defect個妹妹做到就嚟死咁

強哥識啲嘢

大家估下做到成隻狗咁幾銀🤌🏻

60蚊一個鐘